廿一世紀球隊進球榜：巴塞居首，皇馬拜仁阿仙奴分列2-4位

新世紀至今球隊進球榜：

1.巴塞、1193場2730球

2.皇馬、1162場2633球

3.拜仁、1060場2496球

4.阿仙奴、1164場2254球

5.車路士、1156場2227球

6.曼聯、1169場2226球

7.利物浦、1135場2059球

8.巴黎、1077場2033球

9.曼城、1024場1963球

10.里昂、1069場1938球

11.祖雲達斯、1038場1897球

12.羅馬、1013場1779球

13.國米、1040場1775球

14.熱刺、1042場1772球

15.西維爾、1077場1764球

16.多特、921場1727球

17.利華古遜、929場1727球

18.華倫西亞、1083場1709球

19.AC米蘭、1025場1683球

20.馬體會、1074場1682球

21.拉素、995場1596球

22.不萊梅、875場1575球

23.沙爾克04、934場1525球

24.馬賽、1002場1509球

25.拿坡里、948場1505球

26.摩納哥、967場1498球

27.維拉利爾、1031場1493球

28.列斯聯、1047場1492球

29.錫菲聯、1001場1449球

30.李斯特城、997場1448球

雲加

阿仙奴又排第四

屌你老母

邊隊六隊呀

幾時講
意大利新世紀統一？

有冇人將總球數除番開每場幾多球

估唔到啦 近十年咁廢

笑你老母咩你睇你愛隊響邊

第一

認錯人？

16.多特、921場1727球

同一個人

點

熱門po有條仆街改賓哥你個名

我分身來 你7左

最崇拜既賓哥，竟然鬧我，決定幫港父反賓哥了

sor

港父呢啲素質不值一提

懷疑前十年入左2000球

後期雲sir，愛sir，龍sir，達sir都廢到仆街

今年最強係阿特蘭大

諗諗下應該前期唔係雲蛇勁係班球員勁